有冇人都係正常生活

根本冇咩好驚

肺炎根本小事

有冇人聽日去沙灘或者行吓山 留名

船P都OK

我差唔多口罩都唔使帶

正
我都諗住同班friend子去行山

醫護人員根本有出糧呢啲係佢哋應份 我哋根本應該正常生活

未驚過醫療系統崩潰
我生活我自己揀

我要同樓主開房。。。。。。。打。。。。。。。。機

平行時空

開房食埋野

正
去埋沙灘

你依家係咪限制我生活

繼續返工

你生活好唔正常？

Lm
慈雲山一日遊點睇

正常生活邊會戴口罩
樓主出街戴口罩正契弟
唔需要證明
你知道自己係契弟就可以

根本d醫護成日叫人接觸少d就係想蛇王吞pop！！ 無病佢地就唔洗做 自私到爆 市民根本無需理會

藍屍廢老先會